2019年香港東鐵線列車出軌事件

係咪無人提起就唔記得?

2019年9月24日，港鐵宣布設定獨立調查委員會調查事故起因，預計於3至6個月內提交報告。調查委員會包括9名港鐵公司職員及3名獨立專家。

報告呢???處罰呢?????
香港政府點樣做監管????

係

推 唔好放過黨鐵

第二條 LINK

算啦

推

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

醒起又推下，果時唔知報警先定報總台先呢

推下

又推推先

推多野

Push

【Now新聞台】九月中港鐵紅磡站東鐵綫列車出軌事故，機電工程署初步排除是由外物或惡意破壞所致。

今年九月中，一列東鐵綫列車駛進紅磡站時有三卡車出軌。機電署回覆查詢指，初步排除事故是由外物或惡意破壞所致，調查仍進行中，署方已聘請本地及海外專家協助，預計於明年2月底前完成。

留名跟進

5月都就到，新聞好似無講？

推推先

有無人跟進到

推唔到